想同對愛情唔認真嘅人一齊

以前覺得要互相鍾意先一齊
但係依家覺得投放感情好攰
好憎嗰種患得患失嘅感覺
如果我鍾意佢多過佢鍾意我
我會無安全感
如果佢鍾意我多過我鍾意佢
我又有內疚感
咁不如大家都唔鍾意大家
純粹搵個人陪下取下暖
如果其中一方有鍾意嘅人就分手
咁嘅關係好似簡單好多

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

講到尾咪又係睇樣

咁樣不如唔好拍拖

咁樣做真係好咩?

如果係愛嘅話可能對外形要求會低啲
如果唔愛嘅話自然就高啲

有時會覺得寂寞
但係又唔想hurt到人都唔想hurt到自己

其實我都係ff
無試過

太上心真係死罪 冷戰中 都應該就分手

女仔嘅青春好有限
唔好咁樣曬咗佢啦好唔好？

係 感情好麻煩
好似變到唔係自己咁
寧願一開始就唔擺感情落段關係到

我真係明點解咁撚多player 我亦都會係下一個

同感

我覺得唔會再真心鍾意人
唔想累人 所以想搵個都唔係真心對我嘅人
類似啲人搵sp咁
不過唔想sex

咁我又唔會想做player
我唔想hurt人
人地無辜咖

屌 好人冇人鍾意架喇 拍過咁多次拖仲唔知咩 唔想繼續踩落個氹到

你曾經比人hurt過都知幾痛
何必要令其他人都咁難受

男人青春都好有限

我都唔知可以點 對成個愛情觀心已死

都係 大家有能力愛人都唔好咁做

//但是你從不愛拖手 只是放手進我衣袖 代表只想取暖 是否？//

休息下啦 如果真係分手咪享受下單身嘅生活先

我係絲

以前唔係
依家想咁做
前提係對方都唔係認真

我發誓以後唔會心動 就算心動都唔會行動

巴打幾歲啊
拍過幾多次拖？

收皮啦媾mk仔厹啦

唔爆歲數了 NA10

真心 呢啲仲好
唔好累到啲好男仔

次次都係比人hurt?

skouttinder大把啦仲唔衝

似會比人呃扑野

咁又唔係嘅 俾人hurt左6次啦應該

有咩所謂先你仲係處？
明明又講鐘情唔認真嘅人 點知又停一停

咁都有4次無事啊！
唔洗死心住

唔想sex啊

仲hurt唔夠咩
再hurt以後唔敢拍拖了

係啊
唔認真嘅人=要扑野？

我諗你年紀細姐... 大左未必會咁諗

不過...有青春可以試下既

我諗如果我比人hurt咁多次我都唔會想拍

你覺得唔認真嘅人定義係點先
唔一定仆嘢

可能啦 不過都係諗下
可能真係試左又有另一啲問題

不過都有好處 再比人hurt好快就會無事

純粹想佢都唔好鍾意我
因為唔想hurt到佢

咪mk仔厹啱你

咁麻木左又未必係好事嘅

諗起套動畫
人渣的本願

我無話唔啱啊
我咪話仲好囉
我係話唔想玩app

我都有睇！
類似係咁
淨係男女主之間嘅關係

起碼唔洗痛咁耐 上一個用左三日就無事

唔會唔敢投入太多感情咩？

唔會呀 但係之後嘅每一個對你做嘅每一步你都會好清楚 想呃自己都唔得 會很辛苦

唉屌你老母收皮啦
想唔認真又想拍拖既搵你老豆啦
屌你老母臭閪乜撚嘢思想嚟
完全係想出嚟危害社會唯恐天下不亂
想唔認真又唔想俾人扑
不如我屌你老母每日俾錢你駛包養埋你好無

好似好難真心真意咁去愛

其實諗落幾好
各取所需
不過會唔會唔更加空虛又係另一個問題
好多野最終又係只可以靠自己

所以我話前提要對方都係咁諗
呢個思想有好奇怪咩？
我覺得係類似sp關係
只不過唔係sex而係做其他情侶間嘅野
如果真係無人接受到就唔會有ptgf/ptbf
同埋點解唔認真就要比人扑

其實講就咁講
我都無信心最後會唔會鍾意左佢
應該好難真係可以完全無感情

即係呢
你好撚柒蠢
男人得兩樣嘢
1.真愛
2.扑

又唔係嘅 真係好小野都會亂諗 會好辛苦

呢層唔太清楚
咁可能係我諗得太理想啦

我就係唔想亂諗野所以唔想鍾意人

有得間點解要做慘個個等人對我好咪幾好

揀

我會有內疚感
唔想白白接受人地嘅好

所以你太矛盾了

所以我想大家都唔對大家好

咁就無左拍拖個個意思啦

咁有時都想有人陪下攬下咁嘅

完全明你心情嘅
但真係諗清楚
之後你遇到一個啱嘅話
你會唔會確認到自己唔再想玩
求開心嘅愛情係啱 但愛情都會好多唔開心
我自己都好迷失
好似搵到錢仲實際

浪費時間 金錢 精神
咁拍黎托七

做ptgf囉
仲有錢收

姐係想搵sp
pm我

想同樓主交配

做人各取所需幾好 至少唔洗認真完受傷

Pm hugo1991

[url]同你吹水唔抹咀 請tg pm callmemaybebe [/url]

咁多廢話
根本就係想搵靚仔

應該好小可以做到你講個種關係

曾經我封閉左

最近有個開心D既，諗住可以係埋一齊，點知突然冷淡左，真係好心痛

咁點樣避免 「因相處而慢慢鐘意對方」？

反正靚仔定醜樣嘅男人偷食機率一樣高,緊係對自己好D搵個靚仔嫁啦.

靚仔偷食到既機率高過醜樣好多喎

搵ＳＰ＝同對愛情唔認真嘅人一齊

企一晚＝一夜愛情

just go ahead dude

正如豬排好難會派帽

今日問個frd, 個女仔單身未？
佢答我, 仲有男友。
之後我二話不說list out自己可以做啲咩.
諗吓有咩嘢一定要做 before getting into a relationship.

樓主你仲22歲 不如試吓enjoy your time alone？
日後出pool又結婚生仔 到時想一個人安靜吓都難....

同埋最緊要嘅係 你一個人生活嗰時最無拘無束 可以憑一人之力去試唔同嘢 可以evaluate自己能力 唔好令自己太軟弱

講得好中point
樓主你自己諗下啦

其實即係想要個好好嘅男仔朋友? 我覺得我可以

如果我做會驚自己動真情

我同意

咁同搵sp有咩分別先

講到返岅盲婚啞嫁咁...

屌連登真係好多mla fans

其實我知道你不開心
其實我知道你不想一個人
其實我都不想一個人
我說我們不如結婚
但結婚之後要分開住分開訓
然後你問咁點解要結婚？
我說和不太熟的人結婚應該會很開心
這個世界已沒有將來
這裏永遠也沒法變改
我要與你流亡到海外
或者我們都不需要真的戀愛
或者我們只不過需要間唔中去一次諾士佛臺
或者我們只不過需要一種新的戀愛